CMD ping test

唔知點解咁多loss，唔知有咩問題

識ping唔識printscreen

咩router?
行wifi 定lan?

轉channel / 換線再試試